夠膽就星期一跌一千點。遠牛未驚過

牛軍上呀

有無兄弟一齊入左一百手牛過夜？

夠膽就跌到25200.我屌你老母

再跌再溝 牛軍驚閪

返工對沖緊1

個真底係 22500，你頂到咪得囉

擺明升 牛軍將會戰勝歸來

留名花生

聽日就算爽我1000點牛，我都唔撚驚。遠牛必勝

夠膽就跌1000點。我屌

你仆街了

擺明係買咗熊想燈啦

燈得咁明顯，一陣真係升就好笑

依家先夾得我400點，牛未驚過。有種打我25000牛。

我唔玩啦 俾返D錢我

3分鐘無左6個月人工

26,106.39 −379.96 (1.43%)
11月5日 上午9:33 [GMT+8] ·

同意

唔玩啦，比翻d錢我啦

我見識少
唔信

唔玩啦。我唔要做燈神

反工先得30000。幾時先儲得翻